以前鐘意既女仔識左男朋友

自從佢半年前某日唔理我開始就同自己講佢睇唔上我 叫自己盡早放棄比較好
重等我自己呃自己以為過左咁耐既時間 對佢真係唔會再無feel
到今日fb見到知道佢識到男朋友 啲心up又返返黎………

但係又覺得又小小解脫既感覺 至少知道我同佢唔會再有可能
我諗我今日之後應該可以真正放低呢個人去追過第二個女仔

巴打 世上囡囡何其多

留名

唉

你呢刻只係唔甘心人地有拖拍
習慣就好